西非國家 尼日利亞 先驅報：中國向基督世界宣戰 毀教堂燒聖經

作者：SONS OF AFRIKA

BUT CHINA HAS ALSO DECLARED WAR ON ISLAM + UIGHIRS

REMEMBER CHINA'S "PITILESS" WAR on MUSLIMS?

咁又點？教宗話自己有否決權嘛 即係佢容許架啦

快d 加入八國聯軍

百國聯軍

其實非洲好歐洲好美洲又好
多數國家大部分國民都有宗教信仰

贏国根本得罪全世界
係啲信徒都唔關心世界事務

呢個教宗真係好撚垃圾

教徒數字創新高就得啦

咁又點你睇下歐洲啲左膠幾開心

教宗話侵侵係偽基督徒
即係雜種係真天主啦 既然佢兩個咁friend
我地啲外人管唔到 由佢地兩個獨裁者自己開心啦
反正我就唔會信e個垃圾教

左膠直頭打哂飛機添啦
我只係見過侵侵上Times封面頭上有對魔鬼角
我未見過左膠會將雜總放上時代妖魔化

只要攻擊特朗普的便是朋友

e班咁既左膠 為左自身利益 d原則都可以捨棄 真係算鳩數
支持共產黨火燒教堂 一帶一路國家唔應該有天主教

篇文D字好多都唔係香港常用字
睇死人

岩岩先拉左班回民入再教育營
之前拆十字架

有一條大紅龍 七頭十角

幾時黎對付香港班耶撚？

林奠大淫婦